親身驗證左醫院唔係好緊張武肺

呢幾日有啲喉嚨痛同咳，個胸有啲啲痛又唔算好明顯。

穩陣起見尋日去左醫院急症室睇，諗住有得 check下，點知醫生比我想像的唔緊張，只係比左啲消炎藥同喉糖，樽仔就比我返屋企，第日再拎番去驗。

先唔講我要過兩日先得閒番去交樽（交樽時間0830-1730），交完樽仲要等起碼幾日結果，即係萬一我係隱性患者，咁我繼續番工出去，就好易周圍傳播人。

根本都未撚緊張過
勁撚求其

林奠叫佢地唔好泔緊張？

垃圾醫護

緊張得幾多個

咁有喉嚨痛同咳既人係咪要全部留院或隔離等到report出？

一日至少200個好似你依類人

全世界都係咁
根本阻唔到 唯有等疫苗

喉嚨痛同咳
去左醫院急症室
喉嚨痛同咳
去左醫院急症室
喉嚨痛同咳
去左醫院急症室
喉嚨痛同咳
去左醫院急症室

得連登仔不斷係到緊張

明明毒撚係最安全個批 唔知驚咩

零抗壓力

緊張左幾個月咩都慣啦

醫生先唔會緊張

做好自己盡力醫照平時咁做咪得

係恐懼撚先咁驚

戴好口罩 用晒搓手液都中既話咁緊張來做咩

攬炒

日日都咁
你都見慣啦
有同無都要照做
怕都無用
再加上係制度同高層有問題
佢地可以點

好似鬼咁

人地都唔諗住嚇你 你已經驚到腳軟

d鬼見到都笑啦

果然五毛

果然五毛x2

仲吹到做DIRTY TEAM D人好緊張好大壓力
有屋企人係醫院做
話自己人先有得入 入到去又hea又有allowance
其他病房唔識人嗰D就要調去做佢地原本個位(內科)

多左野做之餘又冇ALLOWANCE

恐懼撚：屌，有一粒病毒都要插喉、吸氧、用呼吸機

留意到好多恐懼撚都係P牌

因為人數太多就算緊張都冇用
唔通即刻安排你入院做檢查 住到幾多個

係呀⋯個醫生問返我洗唔洗食藥
我話緊係要啦 我真係有病徵喎

有冇發燒先
你D病症真係周街都係wor

一個鐘鬆啲 急症室無咩人

根本個漏洞一直都係度
一日你未確診你都仲可以正常生活

想點呀你
我都係想檢測 唔想傳染人姐
平時我自己係屋企抖下算啦 急症室好玩咩
平時我喉嚨痛同咳唔戴口罩添啦

死亡率唔高咪唔緊張

我都唔緊張囉
我唔想傳染人咋 後生都唔怕個病會有咩影響

拎樽唔係唔使見醫生咩

身體力行俾壓力要政府封關叫垃圾
五毛都做得專業少少呀大佬

咁都算幾快

喉嚨痛同咳....
緊張得幾多，急症室醫生一日都唔知睇幾多單

想快速檢測姐 等幾個鐘我都可以坐係度等

有屋企人排過專科 要排3年先見到醫生 最後自己驗到CANER 二期

人會死都唔緊張 就知無咩野係醫院值得緊張

唔係
我都心口痛同狂咳
話想拎樽仔驗
佢好撚hea望都無望下我話話無得話拎就拎架喎
排左急症醫生睇下你有無需要先驗
真係睇得出要醫院根本唔太care

你中左招 但遲左確診 害既都係你身邊既人
你自己都唔緊張 人地做咩要咁緊張你?
唔通搵人強制你入院驗咩
醫生就係驚肺炎 萬一你有事 先唔想同你近距離講咁多廢話

你又岩
佢地可能做慣症
對佢地都係一個數字

死亡率1%集中老年人口，你又唔係老人，有乜好緊張。

有個咁垃圾嘅政府，有咩好緊張

無證據咪亂up啦

200會唔會太少

係囉 我果個醫生無叫我除口罩檢查，聽症兩下呼吸咁啦 係咪算有醫德了

7 萬個中國醫護黎香港support , 大不了直送博亞

屌你老母

唔係你估當日點解會投票復工

咁又無發燒既 唉算啦
我見啲中年人就算中武肺都可以不藥而癒
我都係唔理，等攬炒
最多傳比廢老

屌你咩。每日咁多人發燒感冒。要幾緊張？

「鳩帶口罩」論

其實你浪費緊急症室資源
普通街症已經有樽仔

衛生處-社會衛生科 直情免費

另外每朝門診,
唔使睇醫生都有限額樽仔派(排2hr, 10min 派馨)

根本唔使比100蚊去A&E

係呀 勁清幽
證明平時果啲先係濫用急症室

日撚日對住你地班驚恐症上身都麻木啦
一味驚驚驚

賊共派60人落泥, 檢測就可以做到每日10萬次?
最後答案 : 靠估囉!

保守估計至少600

係咪應該扔你入隔離集中營先？

排2個鐘拎個樽
你直定曲

有咩計
人太多

要未刷牙, 未食早餐, 未飲水

武肺仲弱過感冒。有d咩好緊張
又係發燒喉龍痛
感冒又係發燒喉龍痛
然後武肺又係食喉糖退燒藥
感冒都係咁

咁你話我知有咩分別需要緊張喇
唔會因為有人醫而唔同左既
好多人中完未一樣好番

又或者咁講。可以點緊張喇

日日都咁多人去驗，都已經麻目晒

吹大左啦

除非你有緊密接觸者咪優先比你
一日成幾千人有痛徵去驗喎

政府有指定診所比你留口水驗

因為已經變咗風土病

就係個個都唔想入去睇醫生同其他人一齊
所以情願朝早拎都唔去睇街症

我老豆懷疑自己中左 走去驗
佢話無發燒唔比驗

就係你呢d 無事又要驚
先攪到A&E 長期比人濫用

一日幾多人喉嚨痛呀醫生都麻木晒啦個個都話懷疑自己中

個個都咁做你覺得你入到急症室？

樓主知唔知咩係急症

醫生係咁 好似係
個個都緊張佢好唔得閒
同埋個個入院都好唔得閒

我講既已經有3個政府提供既途徑去驗
係你揀急症室

大廈住客有人確診，當日打丈咁款，過兩日又咪好似無事發生過咁。

我朋友屋企人中咗 不過佢啲屋企人都冇人叫佢地隔離喇 前日第二個都中埋 不過其他人仲可以出街

咁你想點，依家測試方法係最少要等一日

最少俾多個0啦

其實以佢地標準
有戴口罩已經唔係高危人仕

所以唔會即刻拉你去隔離

佢有撚睇新聞咩
直去去急症室就知咩事啦

急症室係留比更緊急情況嘅人

我有個同事以為係醫院做護士
佢都話就咁睇啲個案數字同病死率其實"冇乜嘢"

唔係你想點
唔通你喉嚨痛咳兩聲就鎖住你咩
咁要鎖住幾十萬人

一間醫院200差唔多

政府都俾唔夠資源，又無地方收患者，有心都無力啦
爆煲邊緣仲可以點，確診都係去亞博擺低你醫學監察咋
入得醫院都要重症啦
你行得走得有戴口罩個感染風險就低唔少啦
睇私家攞樽仔再攞去指定診所驗咪得囉
真係確診自然有衛生署揾你

屌你老母都戇撚鳩
求撚奇咳兩聲就走去急症話要快速檢測

你去睇醫生係啱，有責任/驚就睇完返屋企帶口罩

平時醫院都爆撚晒，而家仲要開隔離，開地板你瞓都無位啦

利申早幾日啱舒服經門診驗完無野

咁點解唔比我用呢個方法
我而家起碼等一星期

同埋最快係幾個鐘囉唔係一日
我親耳聽到護士對一個要入院的人講
話叫佢驗完要隔離幾個鐘，確認無事先上普通病房

廢老藍絲殺手 咁緊張托柒
輪都唔輪到你黎緊張喇

你估依度係美國？可以一日驗十萬個症，香港依家驗既效率係人地二十分之一都冇

一日冇疫苗 一日都係咁

咁你想點？ 留院觀察？ 開哂亞博都唔會夠位

朋友，
基本上呢 會即刻驗既要符合兩個條件
一，有確實既密切接觸病歷 例如除口罩一齊食飯 同住人
二，有確切病徵 例如發燒氣促發冷 （發燒十分重要，中招既人十個有十一個都係發燒）好抱歉，頭痛周身冇力喉嚨乾呢d太大包圍 一般只作參考
資源有限 好難個個驚既都走去驗
同埋留你係醫院等結果 對你都有危險
分分鐘你冇事 但你隔離格個個中左
你冇事都變有事
所以 乖啦
冇咩事唔好濫用急症室啦

利申
急症室醫生

收皮啦你

係囉
當日某啲大廈有確診 勁緊張
而家麻木左

感冒點解要緊張

因為有更加緊急既人要做testing囉
個啲要上呼吸機 做手術 檢查
全部都要做左testing先
你依啲行得走得等遲一日又唔會死
等緊個陣唔出街帶好口罩自我隔離咪得

而家私家轉介要兩三個星期先出結果
可以周圍播毒

最少等一日咪就係派樽仔比你囉柒碌
你要即日幾粒鐘有結果就去私家醫院比二千幾蚊啦死窮閪

同埋其實醫管局有講過
交樽等結果期間就自己自律唔好周圍去盡量留喺屋企
唔好下下都賴落醫護先得架

戇鳩
送確診入嚟嗰時好似打仗咁利申上兩個禮拜入急症室嗰時見到

如果有人手 有設備 有資源
你想直接入院都得
但係宜家醫院就係無
現存最合適同可行既做法
就係留唾液 第二日交樣本
呢個唔係醫院問題 係政府唔比資源
搞到全民檢查又唔得 床位緊張 排隊睇急症都等半日

（btw 你只係傷風感冒症狀 又唔係密切接觸者既話 其實好難有理由同你做其他野 佢比個瓶你留唾液其實好合理 唔關緊唔緊張事）

門診唔係即係普通科咩
大佬玩咩 每朝730-830派

同埋我真係有啲啲唔舒服 唔係齋拎樽走人 想睇埋醫生架嘛

醫生日日見咁多病人，可能佢慣咗啫

邊咁多快速測試
想快 就去私家 或姐出境後再搭飛機入香港

一日都唔知幾多人喉嚨痕都話要去驗

你都痴鳩根

ching你發燒都冇
利申我個fd有發燒去公立要檢測

就算唔想朝早去排隊
你肯打電話去BOOK普通科門診點都BOOK到
每個鐘頭頭5-10分鐘佢都會有位派出嚟
真心你係濫用緊急症室資源

有醫護full gear N95都中，所以大家都係做好自己就算（洗手戴口罩），過分恐慌唔會對件事有幫助

咁醫生而家咪見左你，開左喉糖同消炎藥比你囉

平時喉嚨痛同咳唔戴口罩，都幾撚自私。

真 屋企兩個做醫院既都係用呢個TERM
做到唔願走

你無疫 點抗疫呀
確診數字已經谷唔上去
事實證明吹大咗 鏡頭影親亞博都係吉位無人訓

等幾日先有result呢下夠晒on9

又無sick leave局撚住返工

Touchwood最後中左

成間公司GG

咁有機會係佢聽到你呼吸聲正確 唔似有發炎掛
真係肺有事其實係聽得出

窮咩姐 講到我好緊張自己條命咁
講到想減少傳播都咁撚錯 唔驗囉 點知就係我傳左比你老母 到時唔好喊

同埋拎得樽番去 都唔止一日嚕都話
係一日都無咩問題 問題起碼一星期

咁你想點
困你係醫院等幾日到有結果為止

分2種：
你去私家化驗就唔洗 $1k左右
你去公營其實本身就係睇醫生 並唔係為左剩畀你化驗而去 所以同診症一樣 就$50-200內

當然你可以話咁緊急點解唔可以剩拎樽驗，最簡單就係人手資源問題，但其實就做公私合併化驗已經解決晒，學會都講埋等政府做依樣野就好易解決。但結果都係政策凌駕於人民上。問題係個制到。

咳同喉嚨痛 每日都有堆人係
不嬲都派樽
大部份即日驗個堆講緊係去過某d地方eg之前既佛堂
又或者無罩接觸過確診者

講經咩你
武肺前會有幾多人戴口罩架真係？

咁少事睇急症同d公屋新移民有咩分別

係會比班恐懼撚屌死

飲多D羅漢果水

所以急症室真係好多唔係急症嘅病人，去私家診所睇聽下肺咪算lor

我覺得已經算係做左野
我係第一波果陣又屙又嘔 自己都驚到仆街
入急症自己果邊醫院少人都係等左兩三個鐘
入到Hea講晒啲Risk factor比佢知
佢叫我係門口食粒退燒藥 坐兩個鐘 如果退燒就代表無事 走得唔洗番去
無任何Test 門口啲人都無Protection

根本同感冒無乜分別
感冒都會死人啦，多鳩餘
封好老人院同禁足老人家已經足夠

其實醫生一野睇得出你係咪扮野

宜家就話姐 2月頭未知咩病 又唔知傳染率 又唔知死亡率
又唔見果時有人爭住入

其實你幫緊佢
佢就係「希望大家知道呢個咁唔公平既事實」

不過 長大喇好冇 唔好埋做契弟嗰份

沙士之後，大把人有少少唔舒服都識自動自覺戴口罩
樓主自己冇公德心仲要話其他人都係咁

人地網頁都有講
交樽途徑
唔使一定親身, 有提供速遞服務選擇

好多有晒詳細指引

你亦可使用收費的上門收取樣本服務將樣本交回：
GOGOVAN

（查詢電話： 5681 4989）

Pickupp

（查詢電郵： hk@pickupp.io）

Toby

（查詢電話： 3703 3250）

點解要驚，死亡率同感冒差不多，平常啦

一個星期後會叫你入隔離營

其實唔係唔緊張
只係見慣咗
當你每日見到有九成九嘅懷疑案例其實唔係確診
自然就會好似咁嘅態度
同埋過分緊張會比多壓力病人

點呢？收你入院等報告又比你話：

「隔籬果個成日咳，隨時無病都變有病呀！」

冇呀！無單人房呀！屌你個閪

真係好撚難服侍

快去警署備案 投訴黑護

壓力本身大，仲要比壓力人，你地話幾垃圾

屌佢老味，佢剩係緊張放大陸佬落黎，收錢扮專家做抗疫醫護之嘛！

病毒病測試結果的非留院人士之感染控制建議

你有冇睇人地派比你張野,
有冇跟足指引去做足
有晒你睇完醫生後既建議指引

病人離開診所時的建議
(a) 由於閣下出現呼吸道感染病徵，建議求診後仍需佩戴外科口罩。
(b) 盡快返回家中休息，避免外出。
(c) 時刻保持手部衞生。

病人在家中的建議

我試過咳同發燒，
睇西醫再轉去急症，
立即照肺，有好輕微既花，
都係比左樽我叫我第二朝比sample佢哋同等report,
冇叫我留院，
Touchwood冇事。

未confirm report你自己只能24hrs戴口罩同盡量自我隔離。
休息多啲，飲多啲水，擔心太多都冇用。

未有武肺之前都大把人喉嚨痛同咳

個個病人都緊張班醫護可以冧檔了
btw
呢期個個帶罩少左飲水
喉嚨痛同咳太多了

洗唔洗捉你返去坐14日

我覺得隻病俾全世界政府吹大咗
都唔知係唔係同藥廠夾埋，申利有朋友中表示病同感冒一樣

冇照Xray? 之前發燒落A&E佢都送我去照

本建議適用於在普通科門診及急症室出現發燒和輕微呼吸道症狀，
且無 2019 冠狀病毒流行病學聯繫的非留院人士。
此類病人在等待新型冠狀病毒測試（深喉唾液樣本）結果時可返回住所，並不需要住院。

你有事咪撚去睇啦五毛

唔封關咪一齊受囉
講到醫護有罪咁
想快驗搵共狗公司嘛 做咩搵公立

快速測試只係留比肺片花要聞氧氣嘅老人家做，行得走得兩聲咳就同我返屋企等報告

唔係咩叫醫生
等於社工係咁同一個唔開心既人放負
佢驚埋一份咁點?

又要驚, 但又唔睇返人地既指引
有指引又唔跟住做
即係你唔係真係驚個病啦 扮野

想快就私家醫院做鼻拭因子測試
即日有結果

真
次次都咁緊張咪好唔得閒

我有朋友去東區醫院都幾快 今日9am拎返個sample 第二乾7am 就有msg -ve 結果

如果你係隱性患者
係家居隔離果時都有可能會感染屋企人
而你既屋企人亦係要繼續番工
所以都係博一舖

如果咳就送去隔離又太嚴重
不過檢測方法係太慢太on9

連登仔根本過度恐慌
好多入得急症室都係感冒腸胃炎之類，平時都做到仆街
唔通依類病人全部當武肺搵一隊兵招呼你咩
隻病同感冒差唔多咋

所以我哋咪要戴口罩同勤洗手囉

我7月中半夜發燒都有去睇急症，D醫護根本唔緊張
等左4個鍾
見醫生果陣，都係好求其，完全個氣氛係唔緊張
最後俾個樽仔我返屋企留口水交返樽仔，第二日出報告

係連登吹大啫

睇過健康台中肺炎個連登仔

隔離完全唔洗食藥都自然好返
根本後生無長期病中左都無事

乜唔係有呼吸道病徵本身都唔應該返工？你老細逼你返工走去屌醫院唔緊張？

冇藥醫，靠你自己抵抗力，佢哋只能夠跟你症狀開藥，唔通個個插喉入ICU咩

dodo 個廣告都有講好多方法
拎樽同交樽途徑都講埋

可以用上門收費回收服務

唔使一定親身, 有提供速遞服務選擇

所以話鬼佬死都唔帶口罩
我地太蠢

半年啦, 尤其呢個幾月, 日日都咁多去急症話有唔妥, 要驗, 咩都睇到冇晒FEEL 啦

其實感冒都係無病醫㗎
靠自身抵抗力

全部都係黑醫護黎
快啲去警署投訴佢地
一間唔接受就去多兩間

聽講亞博出好高人工請護士

垃圾

佢地驚條銀咩
D消毒做到好足
如果中咗...HA賠錢

垃撚圾
就係你呢啲仆街有份搞死香港醫療系統
普通喉嚨痛咳有衞生署有普通科唔去
衝去急症室仲想話有即時測試

人哋對開心臟病發中風呼吸困難都未激動啦
就算係武肺 你連有冇接觸過確診嘅人都冇
想人幾緊張你？
有返啲公民意識 睇吓新聞啦毒撚
仲好意思出po R認同

上面好多發燒走去睇急診
仲好自豪咁
連燈仔成日笑鳩人搶米搶口罩果D
自己其實都同類人

咪就係 冇家教仲要衝出黎

兒登仔係自我中心啲
急症室收大把症危急過支那肺炎一百倍
啲咳兩聲就覺得自己中咗係到嗌救命嘅就死開算啦

所以咪要請大陸醫護黎救港

未中就打疫苗(前提係打啱果隻）,中左冇得搞

全香港得連登仔緊張

睇得急症個班9成恐懼撚：屌如果係肺廢，會廢花架、跳唔到架、腦殘架

仲知廢肺就好恐怖

算啦,班兒燈仔一間話你唔用蝕底
有份交蝕點點點包拗頸, 睇左幾頁都無人屌
難為宜家果D私家診所驗一驗都有L排先返到結果

想呃樽驗去私家睇啦，有無發燒呀咁你？
咁輕病徵去急症

好明顯想打尖排快期驗

醫生想打發你走

推

你地都人格分裂
嗰頭就話喉嚨痛同兩聲咳好撚小事
呢頭就講到一定要戴口罩咁 忽然又好緊張

如果真係咳得嚴重 痛重我都會戴
但少少係咪又真係會呀
我都知病情好輕 但武肺就係無咩症狀都會中 我先去睇

你又無發燒又無接觸確診人士 你想醫院做d乜
我Suggest樓主自行居家隔離直到有結果

我十幾廿年都無用一次急症 都有份造成
係武肺比較特別先認真啲看待姐諗住

急症室無人喎 一個鐘睇完

得連登仔驚死到仆街

其實見d人排隊驗真心覺得on9,隨時冇事變有事(不過so far冇排隊群組)

我講番事實出黎咋 無屌過喎
有病徵就唔洗番？ 你職業係兒子呀？ 唔洗假紙？

急症室D人根本心諗: 未死得，等下先啦

當初講到要抽籤 甚至有班後生主動去
唔想班有屋企既入dirty team
人地願意犧牲 依家又葡萄人

事實人哋每日收大把真正會死人嘅cases
咳兩聲想點幫你？

泔定咁？

樽要厄架咩？ 唔係應該比我驗架咩
我唔係為自己喎 係為整體唔好傳播
講到好似我好有著數咁

我明既
係同想像中有啲出入姐
我自己以為會有得快啲驗 減低啲隱形傳播姐

其實無得驗我都無咩所謂
放心 我都會盡量減少同人接觸

自己自私就自私啦
驚死賴嘢 又心急想知結果
真係咁為大家著想 就了解清楚依家咩情況
就想驗都揀個最唔浪費資源既方法 再係屋企等

死得37人 香港超過700萬人 緊咩張

其實肺武之所以麻煩係因為佢傳染力高
同埋醫護緊張都無用
正苦係唔封關
人力物力係得咁多

其實就算食藥都係幫你舒緩病症,等你舒服D
唔似其他病,病毒造成既病都係無藥醫,有藥都係抑制病毒的發展
然後都係交番比身體去抵抗

而家就講浪費資源
拎1萬又唔見你咁講
慳番比啲有需要的人唔好拎丫你

我都明 只係佢本身無諗住比藥我有啲出乎意料

快D?個個好似你咁咪搞到宜家LAB日日唔夠額驗
快D你唔好去私家醫院驗?

個個9衝去急症室都加快驗，咁咪好唔得閒，急症室醫生就算有得快都拖下你啦！
明明普通科門診就可以做到拎樽驗，係都要加重急症室負擔

有冇確診(陽性)既sms
想拎返去比公司睇

傷風咳 不如下次Call 埋白車去急症室啦 屌你老母 ！

藥都有副作用既 可免則免 所以都係睇patient想點

想知樓主等左幾耐急症？

自從有武漢肺炎 傷風咳 感冒 絕左跡啦

Just a flu
得香港人咁垃圾驚成咁

識人因為有急事需要治療入咗急症
之後冇周圍去
隔咗幾日之後發燒同咳
最後confirm係武肺

極度懷疑係喺急症室惹到返嚟

仲咁多人衝急診室為咗打尖做測試

上網有得check

威爾斯親王醫院 超過 3 小時
天水圍醫院 超過 4 小時

尋日一個鐘鬆啲
我見少人先去

係囉所以慢啲咪慢啲囉 我先唔驚
如果我真係中左 又唔嚴重
最多都係傳比其他人咋嘛 我嚴重先再睇醫生囉

唔係咁可以點？大把人喉嚨唔舒服同咳，唔通個個捉哂去隔離。係要靠自律㗎喇，就算要強制隔離都唔係醫院可以做到嘅嘢

又捉多隻 共狗

咪俾左樽仔你驗囉
仲可以點？
依家講緊係確診左嘅非嚴重患者
都要係屋企等一個星期先去到亞博同醫院

唔好講到自己好偉大啦 有心既自己搵座深山露營隔離14日啦

其實都未必係佢哋唔緊張，尤其是佢哋首當其衝，最大問題係佢哋緊張都無用，一日唔封關一日都有case

得個4萬蚊仲同你做到狗咁咩 無傻啦

哇偉大個門檻咁高
得你做到偉人 留返比你

真，個個係a&e逼埋逼埋幾粒鐘咁啱有個positive嘅係度真係無都變有啦，仲要得個surgical mask

有支國家隊 唔驚

好rap

揀個最唔浪費資源既方法
文盲

幾錢到

Dlnm 話左輕微病徵唔好去ER播毒，樓主係咪on9

On9 如英國人都唔會咁做，點解IQ180既連登仔會咁

想問樓主有咩做咁忙要等兩日先返去交樽？
一方面屌人唔緊張唔擔心你係隱性患者
另一方面自己其實都唔見得你有幾緊張
係咁緊張嘅聽日一朝早吐完痰就交返去啦

確診左先啦

醫生一日見咁多病人
九成都感冒
唔通個個都緊張咩

講到咁驚 你就唔會返工啦
自己搵個地方隔左先

連基本常識 a&e係咩時候用都唔知仲要屌返人轉頭

通常照完肺有花 先會比較着緊
日日咁多喉嚨痛 好難全部都隔離

樓主去到咪分流等6hrs up
冇病都變有病

幾個鐘係咪未訓醒

睇邊間啦，聯合 九龍東呢啲老人區次緊急4，5個鐘走唔甩。

根本就想攬炒

不過呢段期間可以傳染畀好多人

得連登仔緊張

你想點緊張呀
收你入isolation ward 好唔好?

好明顯屎忽痕走去驗
香港人心態有少少野痕走去急症室
咁無肺炎之前D發燒感冒
個個又唔見咁緊張去急症

可能每日有幾百個甚至幾千個呢啲病人
仲點會緊張

屌你仲夠膽周圍走

真
早兩日覆診聽到診所姑娘咁講
勁多人勁早排
一瞬間派曬

終於有人講人話

急症室成班醫生護士日日係度打生打死做到爆肝
但係樓主眼中就係有幾聲咳就「順便檢查武肺」既地方，仲要唔即刻服待佢就開post屌

個幾月前病咗
醫生一聽我係無外遊
即刻話我唔係武肺
連驗都無得驗

香港人叫開急症
下次扮足D

Mic bio lab 撚表示
想快可以比幾千蚊去私家做
公立醫院快速測試請留返比有病徵有TOCC 既人做

唔好講咁多 夠膽跟我落ward 屌你老母臭西死五毛

日日都好多人有症狀

我老豆慈雲山街市返工 交左口水 隔撚左成個星期先打黎話篤口水唔合格驗唔到 屌你如果我老豆中撚左招咪周撚圍咁播毒

樓豬親身驗證左自己唔係好緊張武肺
少少錢都唔肯比又要做大爺
講到自己幾撚驚，公立醫院做野幾撚唔上心咁，但自己又要隔幾日先肯交樽

呢挺咪香港人心態
無事就開PO講,屌你無事靜靜地啦
宜家個PO唱開去, 又唔知幾多友衝去急症室打尖快驗
知唔知宜家私家趁所驗一驗要接近2星期

有事既話我睇樓主會唔會仲有心情
好似隔離PO入左亞博當去CAMP咁
真係好似驗到一世唔會中返心態
開PO周圍講無事
呢D友十成九一收到陰性SMS放上IG/Wtapps
好似中左六合彩咁, 難為D醫護咋

十個去睇醫生既人 止唔止八個有喉嚨痛同咳

你應該去腦科驗下腦啦 去急症求關心失敗 上連登求取暖俾人屌 就發悔氣

如果樓主咁既情況
都要入院隔離
香港十萬張隔離病床都唔撚夠

講到自己好驚,想快D check到
私驗擺底2千蚊,加多少少錢仲有快期添
多得呢D友, 個公營醫療系統先爆
不過實話交左稅,政府野有得用點解唔用D說話

係有心驗就去普通科門診排，唔係為咗打尖去浪費急症室資源。就係你呢啲人搞到公院爆廠。

戇鳩

化驗師真係多撚謝你
因為喉嚨痛要人隨傳隨到幫你驗
你等幾個鐘但人哋每日有幾千個樽要驗

早兩日發燒都係咁
不過我係去咗診所，個醫生知我發燒都叫我排急症
入到急症室又好似你咁

好彩退了燒

下 邊撚個叫你唔舒服仲繼續番工？
你過兩日先得閒交樽 你真係緊張仲過2日交？
根本你自己都係個仆街 無啦啦射個波俾醫院做咩姐 垃圾

本身淨係鄰蟈爆發，中門大開引發本地爆發，你仲攬你話你幾垃圾

屌 我去盈健check
等撚左13日都未有結果
痴撚線
Touch wood中左都自己好返啦

你咁都唔去禮賓府行下?!

細膽兼弱智

好撚肉酸
小朋友發爛渣咁

樓主咁小事唔洗去急症室啦

想驗武肺可以睇 私家醫生/政府街症

樓主真係on9仔黎
唔係醫生唔緊張
係你一啲常識都無 少少嘢就想做檢測
睇死你呢啲撚樣都係平時打下乞痴都去睇急症然後屌醫院唔開抗生素畀你果一類柒頭黎

整出黎架嘛個病毒
你估香港政府唔知
洗乜緊張
一切佢控制既

咁你想點？你老豆on9自己留得差醫護都未怪你浪費quota仲怪返人轉頭？

養和醫院$1800咋
可以網上預約

不如你諗下一日有幾多你呢種人去急症室先啦

咁你想點
個醫療系統係咁
邊有位安頓你等result出
理想同現實要揀架
鬼唔知一有suspect即刻隔離等test最好咩

有冇拎2 日sick leave??

個個都驗都驗唔切，其實唔係唔急，根本急唔到，無人手無資源

淨係發燒都唔止200人啦

樓主根本乜撚病徴都無
有咩好緊張
係緊張都緊張啲明顯病徵既人啦
以為個世界圍住自己轉

咁撚多兒登仔撐樓主

啱呀 唔好緊張囉
淨係當1%有 傳播鏈都已經

一有咳就當武肺 成藥都唔食直接去急症室

垃圾post

如果屋企有小朋友
無得返屋企幾個禮拜
見唔到屋企人
真係你講得咁爽？

得喉嚨痛同咳都要入急症
醫院多得你地唔少

屌你老味都無撚腦
得喉嚨痛同咳其實好小事
日撚日個個都係咁講
聽得多就會麻木

醫療系統爆煲唔係隻病毒好勁
而係好多樓豬呢類傻鳩係唔係都去急症

喉嚨痛同咳 心口少少痛都叫無痛徵
屈我都屈得好啲丫 sorry 定係你係文盲 我唔應該只諗自己 要顧埋你感受

佢有問我 我無拎 我又唔係想要病假

廿年無去過急症喎我
你縮番入個閪未
我只係如實反映今次睇醫生的遭遇

發咩爛渣姐 我從來都唔係驚自己死
有病想去驗又話 恐懼撚
有病唔驗又話無公德心害死人

你地啲說話真係聽下算

平時少少病係屋企抖下又弱智呀？
講句野係人都識啦
你病左唔去驗 「無事無事」
傳左比你屋企人害死全家 到時我黎恭喜你

啲人話去比錢去私家驗好快有架喎
你唔好作野 佢地啄死你架

好多診所啲檢查都得番政府300個檢查

推下你 啲兒登仔只識鬧人濫用急症
無視醫院都唔重視呢個情況

自己申請depoly上去啦，行動最實際，唔好喺度葡萄，成陣酸味

所以我講左9萬幾次
果D成日上黎連登講到醫院係地獄好恐怖果班醫護係仆街含家產黎
佢地根本知道呢隻就係廢柴垃圾病
但為左一己私利(加薪/救人光環) 去叫人留係屋企唔好出街 或者吹到隻病好撚勁
完全係度協助政權散播恐慌 明明件事唔係咁都要吹到完全唔同
但次次都比兒登仔屌到我仆街
因為佢地覺得醫護有"部份"人罷過工遊過行就係手足 而佢地又認為手足係聖人 唔會有人性醜惡
笑撚死人

哇林鄭叫佢地唔好緊張就唔緊張
咁醫護一早收左嗲唔會叫封關啦

我如實反映睇醫生的過程
有邊句屌緊醫護？
我要求關心 得撚閒專登搭車去急症求關心
由頭到尾都只係想講 醫院好似唔係如臨大敵咁對武肺姐

我由頭到尾無一句屌過醫護
只係反映返去睇醫生的過程
醫院比我想像中無咁嚴肅對待武肺

唔知好多兒登仔閱讀理解拎u定點
係咁插我難為醫護屌醫護

咪同班傻西兒登仔嘈啦
你上得黎講D對醫護不利既說話就預左
連登好撚多護士架 DSE得果10幾分 但讀完少少醫學知識覺得自己好撚專業好勁 唔容許任何人講佢地壞話
even醫護藍絲比例都好撚高 但一有人屌醫護就唔知點解變左五毛 呢樣野好好笑

私家都有分送去政府驗（ 平） 同送去私人特快驗（貴） 架柒頭

前排有個醫護手足出po話呢家醫院日日都係地獄 好似打緊仗咁
叫大家留係屋企唔好出街丫嘛
樓主呢家咪講番情況唔係咁 又唔得?

世界圍住你轉？人地唔即刻留你喺度等結果仲好，要留喺度等到結果出嗰啲通常都係同過確診個案無帶口罩接觸，好高風險係染咗病，你想同佢地處於同一個空間一齊等？你有直接唔口罩接觸確診患者？接觸咗幾耐？全部都有guideline 分Tier跟住處理。最好就每個人都驗晒先比走。每間醫院急症室都唔係好多地方俾人等，係制度問題，唔係緊唔緊張問題，因為呢個政府就係咁垃圾。

講多2句話你五毛添呀
btw我真係仲未理解到點解屌醫護就係五毛
純粹醫護有部份人罷過工抗下爭 所以鬧佢地就叫五毛
相反大把公務員都抗爭被捕 但連登仔日日一面倒屌鳩公務員
是否全部自認做五毛
兒登仔低智無腦+精神分裂
慣架啦

點解唔去私家

點解你會期望醫院會緊張

Sad but true

緊張都冇用 都冇資源
仲要不斷有免檢芝麻人

講真 如果唔係可以點
一日起碼幾千個你咁嘅人去睇醫生 唔通全部都要入院觀察咩 邊度有咁多位

七百萬人每日至少七萬人喉嚨痛啦，咁你想點啊？

咁你照翻工？

佢有冇講過negative直接唔通知？

「果一類人」
字都唔識睇 原來真係弱智

弱智雲粉又出黎吠

咁所以你想人緊張你嘅同時你又有咩做咁忙要過兩日先返去交樽

咁你low risk ar 嘛
唔通立即隔離你咩
知唔知每日咁睇醫生嘅有幾多個

究竟武肺好返之後會點

返工囉⋯ 佢交樽時間係星期一至五 0830-1730
好難去喎

我反映緊個制度問題姐
咁的交樽時間 政府 醫管局叫做緊張咩又

入 AWE 就仆街啦

咁撚威威咁你老母條鹹魚唔好擺係殮房

唔使理佢地啦
個個有咁多錢去私家驗咩
第一反應就係有事去醫院架啦
請唔夠醫護 唔擺資源去做檢測 呢d係政府責任
咁樣去屌一個普通市民真心on9

2萬都覺得少啦

咁你覺得 同其他病人比 自己係high risk定low risk？

你覺得全香港有同你一樣病徵既人有幾多個？

你覺得如果你呢種程度既病人都排即時檢驗 香港個醫療會變成點？

除左呢D仲有無野講架
低智錄音機

自私到一個點 急症唔係咁用架
咁緊張去都去私家門診睇啦

除咗口罩未？

有方法嘅

1.睇醫生時，問醫生拎第二日病假紙，就可以去交樽

2.唔攞病假的話，可以早啲起身去咗交樽先，再去返工，返工可能會遲到，同公司解釋返應該會體諒

3.揾屋企人幫手交樽

不嬲唔帶

有冇諗過其實係佢地冇資源去做多啲
叫你入院觀察又冇床
隔離又多數係俾個班「確診但未入到院嘅初步確診」
想幫你攞sample去驗但資源得深喉唾液
專業啲攞樣本嘅鼻咽拭子又唔多
唔係佢地淨係做咁多 係成個政府嘅資源淨係做咁多
其他就「請求」中央喇

雲粉幾時除口罩出街行一轉
唔好助長政權 快啲反抗
點解咁撚多雲粉 但出街完全未見過你哋除口罩
成班弱智網上抗爭？

其實佢係

明修棧道，暗道陳倉
個故事發展應該係咁：
外逃BNO極大可能被確診（先被感染）。資金逃生門被行政手段阻撓......

就係帶頭既都唔緊張, 做佢班細既又點會緊張呀, 你明唔明呀?

唔係唔緊張 只不過係大佬一日百幾條友去醫院話喉嚨痛 啲病人嚟到醫生都係做嗰啲嘢
仆街政府一日唔堵截源頭一日都冇可能handle到咁多人

我靜係知有個確診人士係我面前行過

死亡率仲低過沙士
咁真係唔駛緊張喎

駛閪去醫院排咩
大把門診可以拎樽仔

just a flu
死既都係老人家多

正常 , 因為佢地知道 根本無quota 驗

你咁有責任心 咪全程戴口罩 唔好出街 收埋自己喺屋企囉

又一件社會渣滓濫用急症室資源

你邊撚度急？

真係靠啲人自己自律

根本護士番工講是非多過做事，你望下余慧明罷唔成工之後肥左幾多個碼，就知番工根本係度 on99

你知唔知佢做咩post㗎屌

唔通叫你入院咩

自我隔離係靠自己

咁想驗點解唔朝早去專科門診排隊攞樽仔？
講到咁偉大驚傳染人
但又走去急症室
急症室唔係比你咁用架

咩啊 佢冇做前線護士兩年幾啦喎

條友痴撚線 仇護士仇到失晒理智 靠連登仔治國真係仆街

係咁架啦，隻病仲弱過flu, 仲想點

呢個真，政府用疫情做藉口黎維穩，連登班恐懼撚喺度推波助瀾

冇通知應該係negative

你呢啲case年終都唔知幾多個
何況醫護日日對咁多比你仲嚴重嘅case

har你又無發燒 又無接觸史 個個有兩聲咳 喉嚨痛就走嚟驗下 政府醫院個med lab冧咗十世

其實佢哋日日對住咁多病人
小小病徵就好緊張，佢哋咪好唔得閒？

應該唔係，
係純粹d醫生望住啲數據覺得仲rj過h5n1 h1n1個堆流感 所以唔撚care
別當恐懼撚
完。

一覺得自己有事就去睇急症係錯到仆街

不過唔夠醫護同擺唔夠資源做檢測都係事實

有冇聽下你個肺？
我屌你個個都當肺肺醫既10000個醫院都死

派咗樽 開埋消炎 喉糖比你仲想點？

驚條撚咩
全世界確診數幾何級數咁上
邊有得避

樓主講到咁緊張但連病假都唔拎繼續返工 醫生本身以為你條窮閪傻仔睇急症扮喉嚨痛呃病假 唔拎咪拿拿聲打發你走囉

睇堡啲恐怖撚喺度死兜爛兜真係好正

係咪普通科門診？.？ 普通科門診都有預約睇
上月2x號我係預約睇醫生 俾50蚊 登記見醫生拎樽開埋藥俾我 後日就知結果

我個時喉嚨乾到d痰有血絲